各位fg 手足請企硬17k呢個低線

讀左咁多年書 17k都拎唔到對唔對得住老豆老母先！！

我地新東第一恆大出品
冇27k都唔做

大撚把去做文員仔12,13k

現實:工都冇點對得住老豆老母

17K 6天工作每晚OT到8點 點睇

嚴格黎講你呢份只係15k

fg傻仔捱下啲12，3k閪工先啦，攞經驗呀

有料嘅都係有嘅，無記錯UST QFin median 3定40K，無料嘅企硬都無補於事